貓貓鼻哥清潔

隻貓貓鼻哥好似有d屎積，應該點清走佢？清左一次整唔甩，唔知係咪積左太耐

你第一次用咩清

紙巾濕水又試過，毛巾濕水都試過唔得 我驚遲d直悄食左清唔到

用手指

試下用棉花棒濕水抹鼻哥 棉花棒有隻個頭係尖尖地
捉住隻貓細力推個鼻向上 伸入小小都抹到
或者用濕毛巾角同佢了

隻貓好乖係有時整太耐先會叫下郁下

我直接用手指幫佢R
佢好似好舒服咁

咩品種黎？幾令幾可愛

布偶

係咪好細個？我果隻都係，大左d色出曬黎

而家六個月，買嘅時候寫係買海山雙嚟嘅，唔知點解過咗兩個月都未出色

兩個月前

隻眼好藍 我12月買，依家出曬面罩，不過我覺得你呢隻好令，淡淡地既色